{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121003",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금테두른구공탄"
    },
    "text": "金縁口空弾\\n\nソウル城北区鍾岩洞3-90\\n\n''クムテドゥルングコンタン''は城北区鍾岩洞に位置する韓国料理サムギョプサル専門食堂です。 ここは午後5時から午前1時まで営業しており、年中無休です。 食堂は48席あり、屋台形式のインテリアがきれいで懐かしい感じを与えます。 ここは飲み会をもっと楽しませる場所として知られています。 メニューは簡単に肉類と冷麺、麺で構成されており、おいしいおかずとしてミョンイナムルが提供されます。 このギョウシャニンニクは多くのお客様に人気の食べ物です。 肉を焼く時は炭火を使って肉の味をさらに高めます。 鉄板のサイドには茶碗蒸しを作るために茶碗蒸しを作ることができます。 このような理由から、「金縁の九空灘」は様々な集いにうってつけの場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル城北区鍾岩洞3-90に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後5時から午前1時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "48席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "屋台形式のインテリアで、きれいで懐かしい感じがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような集まりに適していますか？",
            "answer": "飲み会をもっと楽しませる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "肉類と冷麺、麺で構成されており、おいしいおかずとしてミョンイナムルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで肉を焼く時に使われるものは何ですか？",
            "answer": "炭火を使って肉の味をさらに高めます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは茶碗蒸しを作ることができますか？",
            "answer": "はい、鉄板のサイドに茶碗蒸しを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "様々な集まりにうってつけの場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 336
    }
}